呢度有無人都睇緊《天國稅》(2) 作品資訊整合PO

上一個PO :

發覺上一個PO啲資訊太散，搞無乜人討論
所以今個PO整合返。

《天國稅》
在這個時代，大家都很努力賺錢。
因為只要有錢，就能夠上天國。

連載地方
作者IG：
PENANA（最新集）：

作品名言集：
出自第八集尾

出自第五集尾

點解要睇？
你係香港人就會明呢個故想講乜。

作者動向
整sticker 巧打意

有時會送poster （有訂咗佢嘅話）

你問我係咪打手？
係，歡迎打鳩我，香港漫畫再唔推就無，而且真係好睇，你屌鳩我都無用。唔中意就負皮我

本PＯ兼漫畫吉詳物，鳩叫雀（我自己改，唔知作者係咪呢個名）

連隔離故台，勁出名嘅三哥都課金讚好
唔課金都畀ＬＩＫＥ Ｇ持吓喇

推

謝!

正

新人入坑！

舊人嚟

上一個po條link係特？

*特登？

ＹＥＳ

做咩？

打錯字

有咩

交咗天國稅未

係打漏先啱
又錯

一開始打漏左個 登 字

今日開PO，撞正動漫台出面玩緊巨人膠

天國我都有睇下 但唔係追得好貼 幾有趣

見佢地好似係到嘈緊

嘈緊劇誘唔劇透，開到成個wall都係巨人PO

係咁架啦 通常一嘈就幾個po嚟

想問下大概幾耐出一話？

每兩星期，逢星期一！

洗唔洗推咁密呀

好故就要推

係咪要俾錢睇

睇左頭3話好正

最新進度要